方丈：空置稅笑大人個口

作者：澳門方丈聯盟

【一手空置稅，澳門可照抄?】

香港地產商一早玩托市玩到出神入化:
例如，中介出住錢幫準買家/熟客入支票抽樓花（客只出身份証一蚊唔使出）
幫發展商造大認購量
話比傳媒知自己個盤超額認購三五七倍

或用bvi公司或朋友人頭高價買發展商單位
做高自己豪宅屋苑呎價
又可以地產版大大隻字話特色單位成交呎價創新高

類似古惑招數不勝枚舉
大聲話收一手樓空置稅梗好過無
但更似係港府欺上瞞下技倆
大家唔使擔心發展商無方法走法律罅

至於澳門方面
十幾廿年來你未出招
財團已早早善用一手樓空置單位
有比過高等院校教職員做宿舍
有豪裝單位貴價租比博企公司

花式與開數方法層出不窮
港澳唔會有分別
只有你哋哩啲永遠買唔起新樓豪宅的豚民
先會滿心歡喜一廂情願
等青天大老爺開倉濟民
然後齊齊感恩

😴😴😴😴